[PS4]女神異聞錄5討論區(10)9月20出Dance中文版

上一個post:

恭喜女神異聞錄5 於The Game Awards 2017中，榮獲「Best Role-Playing Game（最優秀 RPG）」獎項。

記住劇透粉字, 透劇圖就貼link

女神異聞錄5 介紹:

《Persona》系列是日本Atlus旗下的代表作品之一，Atlus同時也是《女神轉生》系列、奧丁領域、魔龍寶冠等知名遊戲的開發商或發行商，而P5為PERSONA系列作的第五代作品，也是系列作上的第二次繁體中文化(首款為女神異聞錄4黃金版[簡稱P4G] 平台SV)

Persona系列簡介:

每一代都有不同的主題與對應的顏色，
三代以後都是綜合校園生活與都市傳說或社會現象所組成的故事
三代代表色為「藍色」，解社會怪異現象之謎為主題
四代代表色為「黃色」，解深夜電視都市傳說與連續殺人事件之謎為主題
五代代表色為「紅色」，結合怪盜與不公義的社會時事為主題

無玩過前代 PERSONA 可以入手買?

基本上從三代開始到五代都是同一世界但不同時間、地點，
故事是完全不同，所以請放心入手!

P5中文版預告:

[以上內容部份轉載自:

聲優介紹

Persona系列遊戲內的聲優陣容一向非常強大，本次P5亦不例外:

主角

CV：福山潤

代表作：《反叛的魯魯修》（魯路修．蘭佩洛基）、《狼與香辛料》（克拉福．羅倫斯）、《暗殺教室》（殺老師）等。

?本?司

CV : 宮野真守

代表作：《死亡筆記》（夜神月），《天命石之門》（岡部倫太郎）等。

摩爾加納

CV: 大谷育江

代表作：《寵物小精靈》（比卡超），《名偵探柯南》（圓谷光彥）、《ONE PIECE》（東尼東尼．喬巴）等。

高卷杏

CV: 水樹奈奈

代表作：《魔法少女奈葉》（菲特．泰斯特羅莎．哈拉溫），《火影忍者》（日向雛田），《戰姬絕唱》（風鳴翼）等。

喜多川祐介

CV: 杉田智和

代表作：《jojo的奇妙冒險》（喬瑟夫．喬斯達），《涼宮春日的憂鬱》（阿虛），《銀魂》（?田銀時）等。

新島真

CV: 佐藤利奈

代表作：《某科學的超電磁炮》（御?美琴），《南家三姐妹》（南春香），《夏目友人帳》（多軌透）等。

佐倉雙葉

CV: 悠木碧

代表作：《魔法少女小圓》（鹿目圓），《戰姬絕唱》（立花響）等。

奧村春

CV: 戶松遙

代表作：《神薙》（薙），《刀劍神域》（結城明日奈）等。

明智吾郎

CV: 保志總一朗

代表作：機動戰士鋼彈 SEED - 煌·大和

Q&A

1. 女神異聞錄是甚麼類型既遊戲

答：完美既劇情、一流既環境畫風、CV團隊既精彩演出、再加上非一般超凡既回合制rpg，唔太識點形容，本身唔鍾意玩回合制戰鬥既我都已經完全迷上左呢隻遊戲。

2. 冇玩過前作有冇問題？

答：完全冇，啲故事集集都獨立，唔會因為冇玩過前作而唔明劇情

3.遊戲入面既coop , 5圍係甚麼，用途係點？

答：Coop 係指在遊戲入面可以令玩家在日常/戰鬥中有不同的額外幫助，每個coop 最高是lv. 10

5圍係主角在日常生活的基礎能力， 部分coop, 支線要5圍到達一定數值先可以觸發，每個5圍最高是5

4.如何提高coop/5圍既數值

在開啟了coop 後，代表那coop 能力既隊友/特殊npc 會在特定時間sns 你(你也可以
主動去他們會出没既地方觸發劇情) ，問你會否有興趣陪他/她渡過， 如果親密度足夠，選擇陪他/她渡過時，會自動觸發劇情，完成後coop會上升一級，在劇情對話中選擇正確都會增加那coop 人物的親密度

同時建議在升級coop 時，身上要有相關既persona, 如升戰車就帶一隻是戰車屬性的persona, 可以額外增加那coop 人物的親密度

另一方面，如果那coop角色親密度不足夠令劇情出現，其實都可以利用禮物增加番(好似只限女性角色)

5圍可以提過睇書/dvd/電影，上課答中問題，去餐廳自修，種植物etc 去提高，部分coop 劇情也可以提升，下列為相關資料
(由基拔圖施華，扮晒蟹兩位提供)

星 智力

死神 勇氣

塔 體貼

倒吊佬( 刑死者) 靈巧

惡魔 魅力

好多時都兩三點咁跳 好過就咁升五圍

5.Coop 角色有無邊幾個值得優先提升

答：死神(同回復道具相關，升至lv. 5 可以購買回sp 既裝備)

節制( 可以俾錢叫人做道具/回復道具/上課時觸發自修時間，可以做額外野去提升5圍，升級到Lv. 10 時可以提供按摩服務，增加返晚上的自由時間)

命運( 可以俾錢去睇運程/額外增加指定coop 角色既好感度，加快發生coop 升級劇情出現既時間)

Coop 角色有好多女角，可否和她們建立戀人關係??

係可以既，你想專一又得，建立後宮都得

6.DLC 有甚麼

有persona, 服裝，新難度等

應巴打要求, 加番persona 合成表

persona 合成表

某幾隻persona 的特殊合體表

Persona 5 白金攻略、對話好感度攻略、殿堂/印象空間資料excel:

Tips for 新玩既巴打絲打

1) 無論係digital版定碟版，記得係PSN store果度 search「女神異聞錄」 免費拎果幾套衫同埋道具

2) 雖然無話一定，但前期Coop死神好重要，RANK 5會有貼貼大氣功, 先買比主角, RANK7 會半價, 再買埋比其他隊員

3) 太陽、月亮 兩個Coop身上唔洗帶相應「阿爾卡那」既Persona，問題亂答都好 每次傾計都會升Rank，但注意太陽11月中會無得再升

4) 如果新手前期有SP唔夠用既問題，記住每星期去公共浴室旁、澀谷機鋪入面、學校第二大樓果度買 SP汽水,每星期有限額

龍司個名長期問號

孖葉咁高

好險
原來上個 post 就爆都冇留意，#1000

？本？司

lm

Sor 懶到長期copy 下次會記得整

岩岩二週白金左 好正

唔知old news左未，原來那一套宣傳用ova 係有一個廣播劇版 內容仲要多過ova好多

岩岩係office聽晒, thanks分享

隻P5D感覺好少歌
已經玩哂hard同normal

雙子個首都玩咗？

同埋有冇down 埋免費個兩首dlc 好似每個禮拜都會出dlc

應該有留手出DLC歌

down左免費果兩首
之後D dlc希望多D歌

pancake boy仲有合體雙子

棍問下雙子同伊莉莎白就歌係點出

我諗好多人都等緊中文版所以未買
岩岩幫你search左，To unlock the Velvet Twins, Caroline and Justine, you have to complete section 8 of their commu.
Elizabeth and Theodore are unlocked as dancing partners by completing the dance on Hard and All Night difficulties respectively.

唔知算唔算劇透
雙子commu8就係講呢局冇分勝負 打和super 然後比怪盜團嘅報酬係佢地都落場跳埋一份之後就roll credits

想入坑 依加p5 新game 咩價錢算正常 ?

日廠game其實唔會平好多
我見都會接近400

GROOVY normal 已經覺得好難玩
note > 圈 > note 禁到手殘

太難我會完全放棄D圈 反正唔摔唔會扣combo

啱啱開all night試玩
難到嚇親

330左右 中文版

唔該哂巴打 complete hard and all night hard我都唔係首首玩得過仲要all night

邊到
元朗喜利都話要近400

對唔住 記錯左 350先岩， 無330咁平
個幾月前既信和有

追舊POST見到呢張圖

係咪怪盜團改呢個名就會咁

睇咁多次都咁好笑
係呀 怪盜團個名黎

開哂D assist 好難過唔到

其實P5D 總共有幾多首歌左右?

13個鐘多d白金
應該可以再快d
d要求超簡單
最煩都係春47首歌Brilliant,不過都係時間問題

玩埋P4d P3d先

白金其實駛唔駛all night king crazy

買左成星期都未開
玩埋閃亂先

個post好少人喎

再唔公佈p5完整版既話 可能呢個post 第10個就停

但我身邊仲有好多fd開始入坑

其實動畫係拉咗好多人
咁多鋪都入返貨

係 我都有比班fd睇動畫, 佢地好多都因為新島真入坑

Btw 動畫呢幾集好似高質返好多 (好似係)

算係正常返少少

算係咁啦
其他game post一早停左
除左連線約戰game
有動畫同p5d都keep到討論

唔駛
好似過到一首就得

想問下完整版同原版有咩分別？

未出點知
正常多劇情結局角色coop
同伴p第三階

根源p4既p4g, 完整版會有新角色, 故事都會加長左, 交代既野都會多左

邊有咁快 等原版一手賣唔出先啦

好似p4有新野出嘛

自從做咗雙葉coop之後我就轉咗會
上個post個陣我一玩到有真出場我就覺得佢好正
反而雙葉初初一般 但係coop同老闆coop實在做得太好 好感度急升

高卷杏Figma

新post lm

咁之前買左原版點算 當dlc down?

幾時出

高卷杏figma售價6296日元+稅，2018年11月正式發售，
可以還原遊戲中的各種經典POSE，配有“招牌顏”、“憤怒臉”以及“眨眼臉”。配件包括“鞭子”、“機關槍”以及“摺扇”，附可動支架figma專用台座，高約145mm。

有冇新島真？

未有情報
但有公佈過喜多川初模
如果 joker panther 好賣嘅
出新島應該都係時間問題

佑介係咪響教堂扮十字架個 pose

figma 喎玩咩pose 都得啦

之前訂左Figma Joker特典版, 呢幾日去埋訂埋figma杏先
P5既Figma好有動感同埋幾細緻 杏第一張圖拎鞭果幅

見好似咁多人有興趣 放下毒先
高卷杏 同埋Joker 分別都係普通版 HKD434 / 特典版 HKD 575

Joker果盒本身已經包埋Mona

如果Joker特典版會多左Mona呢個表情送埋

買左都未開

唔知
之前p4係ps2
P4g係psv

6月18日開始同GBF聯動

無心機玩二週目
唔知賣唔賣game好

賣唔賣都要問人
係唔係我叫你唔賣你就唔賣 ？
你咁等果少少錢洗未去賣囉

賣la
比其他人享受

真呀 我見有好多人都收緊
Btw 係幾好玩 但重頭再玩 知哂啲劇情 真係少動力玩二週目

我好易唔記得所以可以又玩過
你依家唔玩咪趁價高放出去 心血來潮想玩咪又收返 冇咩所謂嘅

其實二周目都係衝白金為主
如果唔要獎盃 咪賣隻game比其他人玩囉

第一周自己玩
第二周先睇少少攻略
第三周重溫多次

強烈要求有得攻略雙子

嚴格上黎講已經攻略成功？合體雙子有同joker示愛

New Persona Fighting Game Confirmed by BlazBlue Director

Arc System Works, the developer behind Dragon Ball FighterZ and the new BlazBlue: Cross Tag Battle, is working on yet another fighting game franchise. Game Director Toshimichi Mori revealed in an recent interview that the studio is working on a new Persona fighting game. A date or release window was not given. Arc System Works also developed Persona 4 Arena back in 2012 and Persona 4 Arena Ultimax the following year.

ok

今日有兩隻Atlus新作公佈

應該只係p3d同p5d既美版

有人估係project re:fantasy

周圍都冇p5 賣 想入坑睇黎要psn download 版

龍司果然係要搭幸

188 二樓有，好似買388

手多訂左真同杏，好似係mega house

見figma 有啲心思思想撻杏訂入杏同佑介

好多都斷左貨 都成年幾, 唔知會唔會再返貨
如果搵唔到實體 數位都ok啦, 呢隻好少人放二手, 好多都會選擇收藏

信和有

我都覺得Persona 既figma幾唔錯, 可以完美做到Game入面d pose
杏bb都好正, 我仲諗緊訂唔訂好

雙葉先講

有無巴打放p4g

P5個價企得咁鬼硬, 二手$300都收唔到, PS store 數位版 除左新年果次減價之後都未減過

樓上巴打話信和 灣仔188都好似有，
如果差2-30蚊 我建議都照殺 呢隻值
二手真係好少人會放, 好多都買完唔捨得放返出去 尤其呢排動畫拉左好多人入坑

動畫拉人入坑

動畫真係拉到咩 ，A1真係痴鳩線喎

成功燈到ps store 限時減價
唔洗周圍搵碟搵二手啦

大把 你地無睇上一個post咩?
幾個巴打都係動畫入黎

7折

利申：已爆唔唸住放

咁都燈到
搵埋人share 都係百五蚊

想買芒亨，300蚊幾吸引，但係有啲窮

好燈力

終於買到了, 一周目係唔係鳩玩就得, 好似好多野要做咁
又要好感度,又要衝關,又要合野

慢慢享受啦
前期SP可能唔太夠, 所以記得留返d時間打第一關, 第一關要分至少兩日打
coop升邊隻先既話, 可以參考第一頁Q&A

鳩玩就ok, 但盡量唔好浪費活動時間 放學後既時間 盡量升左五圍先
五圍先升智識 智識升左魅力會自然跟上 跟住再升靈巧

我都啱啱買咗download版 一邊追動畫版一邊玩

前排爆P4G,開始玩P5

多左好多新人

有冇pq2嘅消息？

岩岩買嚟玩
想問係咪唔會自動save？
有時玩完一段長時間先至彈個save制出嚟

冇自動save，一開頭劇情都係冇得save，去到第一日返學定前一晚先有

無自動save
私人時間果陣可以隨意save
但如果係殿堂入面, 要搵左safe room (安全小屋) 先可以save

P5a係季番定半年

半年

嚇死 以為季番 ，動畫個節奏硬係好怪咁

啲對話選項係唔係會有影響，暫時都係求其揀

同埋應該優先用SP技定hp技，遠程攻擊武器應該咩時候用

以前淨係玩機戰之類嘅rpg, 第一次玩出攻擊技有咁多種類選擇嘅game

求指導

有啲選項會升多啲好感度，某幾個coop去到後期要你儲夠一定好感度先有得升

技冇特別話咩，都係睇怪個弱點嚟打

繼續慢慢摸索下先

你地記得留早D入殿堂
寧願分開幾日打 都唔好搞到最後幾日先入去咁趕

上星期新玩
請問杏同鴨志田扑過幾多次

杏應該無被搞
鴨志田一直打比高卷杏叫佢黎房搵佢
但杏一直用模特兒工作好忙做藉口推左,
之後鴨志田先嬲到要脅話搞志帆, 高卷杏驚到係車站喊 被主角發現

最後志帆就....

屌佢老母鴨志田 摧毀人哋成世人
未試過打機打到咁嬲
好彩高卷coop有繼續交代志帆點努力企返起身
見到佢最尾返到學校收拾個陣真係好感人

紅磷粉同水銀 點樣刷最有效率
已經12月 仲未解到手工個獎盃

唔該巴打

屌 一入到銀行果章難打左咁多 打街邊怪都重傷

一周目全coop爆真你係好高難度
好想睇晒d劇情
btw 二周目繼承D咩

最重要係
御船千早 新宿 可進行所有的占卜
川上貞代 秀盡學校門口 可請川上貞代提供特別按摩服務
織田信也 秋葉原遊戲廳 槍擊技巧一直有效
三島由輝 秋葉原 獲得經驗值提高的效果一直有效
吉田寅之助 澀谷車站廣場 獲得會話術的效果
雙子 新宿天鵝絨房間入口 可使用persona合體的所有機能

而當如果想二周目衝白金 最最最重要係金色呢個

雙子都有做，不過要睇攻略
其他冇睇，好似梗係唔夠時間沖晒咁多 加上有時好感度選項會選錯，冇睇攻略

冇睇攻略，加上早期（體育老師～畫家）唔識鳩玩
去到最後coop剩返春（3lv）未升爆

其實升唔爆咪玩埋2周目，
反正白金點都要你二周目打隱王。
二周目繼承左人格屬性，
你唔洗睇攻略都可以輕易升爆coop仲大把時間剩（除非你一周目完全唔升人格屬性 ）

不過你就要玩到接近二周目接近爆機先白金到

諗起一週目頭2章成日去打工真係覺得自己成個0n9仔

無乜所謂
一週目升爆5圍已經好夠

好小突登升人格屬性，有冇咩屬性要推薦突登升

真係好耐冇試過有隻Game個故事咁吸引 每日放工就想翻屋企玩

岩岩爆機
春 杏 祐介後期路人咁款

會長世界第一

祐介每次都有笑點
杏 春真係少得濟

春太遲入冇計
前期又冇劇情

但杏
龍屍都有戲份過佢

諗緊二週目好唔好hea 玩
定開新save再hea玩
因為頭2章未識玩打殿堂要睇攻略 銀行開始先靠自己 連coop都有睇攻略 嫌唔夠自然

二周目啦
繼承左一周目d物品同五圍 會更順 感覺更好
通常一周目d人都玩得好趕時間
二周目唔洗搞五圍可以享受下個劇情 / 衝白金

刷咗成日都刷唔到悠木碧250句

唔洗特登刷都好易齊，我自己基本上路上有怪就打，打到明智已經搞惦

其實佢有成400幾句, 個盃只要其中250句 所以唔難
注意, 你要記得成日換手, 多換後備隊員入黎, 一定好快拎到
如果都係唔得, 入印隊空間行一陣都會好易拎到

二周目打到賭場都未拎到 差呢個白金到

買藥食 減攻減速果堆 每人都食哂三定四種
主角之外角色自殺又復活
得閒換下人 R1又會多幾句
好快250

print咗個語錄出黎逐句間

唯一一個銀就係依個 其他全部銅
二週目都係hea玩好 唔想沖白金住

好似會有PC版
SEGA公佈左人中之龍0係Steam
P5就未知, 但都幾有機會

唔係掛

好事黎，做大個系列佢

有咩問題

好想試，但買唔到 係咪應該買數位版

數位啦, 而家有折喎

巴打隻驚可以玩幾耐

我玩左二周目白金埋 就200個鐘左右
如果一周目正常玩就 80-90個鐘

伸手檔連自己上去睇數位版幾錢都唔睇上來問

黨

我幾撚時有問幾錢呀

咁你有無比較實體/二手實體/數位幾錢?
如果有比較又想玩, 點解會話買唔到?

買唔到係話搵唔到二手實體，一手嘅好多間都冇貨。

真係想玩就直接數位版啦
隻GAME有排玩,唔洗諗玩完放返出去
除非有收集強逼症...
如果有,就令出成本高價收囉

岩岩白金
睇返save既資料
唔計SL時間同game over晒左既時間
一周 87小時，二周（白金）152小時

諗緊會唔會開第三周目打challenge
二周我用流感練到99，打normal 隱王佢補左次血佢就死左

絕對覺得呢$315抵比
（我二月份特價買數位，五月幾先開始玩）

路過信和黃金都有wo
二手fb group都有人放

Atlas會出PC⁇笑撚死

下? 有消息?
Reddit果邊幾日前吹水話會announce, 但九成吹水多

介唔介意話我知邊個group

唔該哂！

我第一次玩既一周目夏威夷旅行，竟然有123揀 追左好耐既杏無得揀

點解p5d p3d冇p4d咁好玩

你係指冇story mode 定係點 個人鐘意p3 5d 嘅歌多過p4d 好多

要玩到咩位節奏先會快d
玩到岩岩遇到隻貓個道
好想多d戰鬥玩

你先啱啱開始 急什麼

唔識形容
可能玩左p4d先
歌就冇問題
係跳舞果到怪怪地

P4d boss歌好正
已經三隻p4d白金
會買多次中文特典版四白金

你而家既進度1%左右
所以你問錯問題
慢慢玩啦

玩左6 7個鐘但計埋都打唔夠10場
好難過

連 tutorial 都未到 wor 師兄

你果6 7個鐘係掛機定咩?
完全無可能會發生既事

agger p3 5d 跳舞動作有d奇怪 p4d動作流暢d 但係remix 就p3 5d 正好多 另外 p3 5d 女團隻舞

我講得唔好
應該係玩到係真實世界第一次見到隻貓
同埋可能自己慣左玩所有rpg都會係咁探索地圖
所以推劇情好慢
但好似冇咩野可以探索咁既

六七小時先見貓真係慢
就算我聽哂語音開哂map都唔洗咁耐
講緊仲好前 都唔問你係咪卡關

係冇咩野可以探索
P5劇情體驗佔好重比例
節奏你都唔駛遇會快得去邊

係咪姐係主要推劇情就可以
屌打排波個日搵d隊員
我每搵一個之前都會check一次地圖睇下有冇野執

無咗最後叫隻p出黎玩下樂器差好遠

前期一開始少D野行
之後你差唔多成個東京任你行
戰鬥方面, 你仲係新手教學關, 所以少都好正常

我以為我強制地圖全開已經夠強迫症。
巴打你直頭神經衰弱級

想問下2週目係重新打一次定有新野？如果重覆野多就唔想玩了

雙子外冇咩新野
但一週點會玩得晒

上個禮拜日見減價買左
中撚晒毒
直到呢一刻已經玩左76個鐘（仲係獅童個殿堂）
利申：星期一至五有番正職

如果唔諗住衝白金既話
二周目都係得返打雙子 唯一新野

呢隻game係好易中毒
我一周目爆機都90個鐘

之後的起心肝隔多排開二周目白金埋佢

我想溝埋真個家姐

隔左3 4 個月終於有少少唔記得p5嘅 故仔 三周目由頭玩hard 真係好正

如果佢寫未可以加深關係
係咪就唔洗晒時間去陪個條友

你唔去陪個條友點加深關係
一係比錢相性占卜

講緊係呢個星期每日都玩10個鐘左右
痴左線 放左工就開機打到深夜
好攰

真係好好玩？ 一陣買先

Sure
Enjoy la, 希望你鍾意玩呢類

今天累了 去睡覺吧

要打電話叫川上嗎?

同GBF既聯動開始

唔知點解無咩心機玩
玩完第一個殿堂已經斷斷下咁玩
想問下去遲D會唔會有高潮位? 打殿堂真係好煩同晒時間

有低潮過？不如出驚保平安

如果你連打機都覺得晒時間 碟版既話呢度放二手應該好多人收
數位版既話 你調整下心情 悶到仆街果陣再玩

可能依款game唔啱你玩
趁價高有得放好快d放

話時話 前排玩p5嗰時
首beneath the mask播到我老豆老母都話煩

咁你可以放了

我係ox雙子果時

岩岩打完頭兩個殿堂 normal難度
但要轉easy難度先過到果兩個boss
其實點先可以打得輕鬆d d怪一打落黎扣勁多

我老婆聽到識唱

其實第一個殿堂係難d, 因為一開始資源少
戰鬥主要用Mona補血, 非戰鬥果陣食藥房買果d補血藥
第一個殿堂如果覺得有d難既話, 分開3-4次清, 一無晒sp就出一現實世界先

之後升左死神coop, 或者lv高左之後就唔會咁辛苦
但可惜你轉左easy..一easy左就轉唔返normal

唔該巴打
我轉得返normal 好似safety先轉唔返?

係喎, Sorry 記錯添
前期有咩唔明 係度問我地啦

其實佢話殿堂boss難打，應該唔關冇sp事

打boss 杏負責降攻，mona補血
去診所買幾支全隊回x血緊急時用
就算normal應該都問題不大
反而我係前期太貪心成日想行遠d，搞到game over

其實我第一次玩果陣我無理太多buff既問題 可能我果陣一開始未完全習慣回合制戰鬥
我好單純咁屈補血 Rush過左

如果你地一周目既時侯 玩到中後段覺得唔夠lv打怪有D吃力既話

遊戲日期11/13、11/14、11/15、12/8、12/9呢5日特殊天氣「流感」蔓延期間進入印象空間，敵人有幾率進入「絕望」狀態 30%機率左右，如果BOSS冇中DEBUFF就逃跑 (需要東鄉123個Coop max)，行遠幾步等佢重新，重複刷到佢流感debuff, 等佢自然死
大約一場會升差唔多8-10lv

玩得耐覺得mona係咁逼人訓教

太遲了..
12/24卡緊

一周目無睇攻略地玩到12月了
好多coop仲好低level 仲龍司都係得7lv
Max左既得5個人

一場8-10 level? 會特別多exp?

係呀
d人都係靠佢刷上99lv, 但普遍二周目3岩一6做, 高lv合勁P 平好多

準備玩二周目 太多野未做
想問level同面具武器唔會繼承到
同埋殿堂係咪愈早打完愈好？

印象空間刷level係要喺同一層等幾分鐘，等到隻死神出黎喎

係，但如果你逃走左就幾步會出返黎
直至隻boss死左先要換層再等

樓豬最重要果part唔講

係呀 3分鐘內會聽到鎖鏈聲

岩, 我錯 尋晚教完fd玩完照Copy段野返落黎

睇咗p5a買嚟玩
依家先玩完班目殿堂
玩到工都唔想返
好好玩 潤潤多啲配音就好

Welcome
Enjoy

神作
希望唔會有玩完既一日
爆左一定空虛到仆街

岩岩爆左一周目
雙葉好撚正啊

可唔可以嫁比Makoto

識貨

講起d 女 我有個問題想問好耐 點解杏唔放d頭髮落黎 係p5d 個個造型j死人

留名

圖?

人在東京

有無figure買

呼 一周目完了
總計88:45..玩完P5即刻係PSV買埋P4G..
爆埋就開始P5 二周目

主角校服look開訂, 但睇落一般般

我都好想玩P4G
希望PS4會重製

唔重製
直接放上ps4收唔收貨

完全搵唔到邊到有p4g買

無PSV
出PS4咪好

得日文

佢就話係中文..但我等唔切啊

幾時會有貨

你打電話去問下

街有得買
依個係persona5 x SEGA
入500yen公仔機送card
已有貓 會長 fox futaba

琴日得1貓1雙葉1會長
啱啱個回覆只係多咗fox 其他重覆
依家已齊1set

好正

我好靚

好羨慕呀 好正

無我既寫真

人影都冇隻

比老母迫害

新玩 尋日先打完祐介個個畫家殿堂 等緊boss認錯
想問下印象空間係唔係最好刷到全部人冇sp冇血先出返黎（隻game計日期，打完目標人物就出來好似好浪費）
但係印象空間啲怪好低lv 唔洗出技都輕鬆打得死
啲sp用得好慢
係咁上落幾層刷好悶
係唔係為咗啲錢繼續刷落去刷到冇sp先走比較好，經驗好似啲角色好似個個都20lv就冇得升咁

求各位巴打指點下

其實打完就可以出黎架喇 唔洗專登刷
但我習慣儲2-3個印度空間任先入去
或者入去順手捉埋d persona/ 寶魔
你打完佑介果度20lv真係算高架喇 可以出去升五維, coop rank先, coop rank會對戰鬥有幫助

其實印象空間好難刷lvl 因為細怪好少經 用途主要係比你捉下怪 同埋呢隻驚角色本身嘅lv真係唔係最重要 得閒打下sidequest 跟主線跑就輕鬆過到 合多d persona更重要

我見我平時個lv都低過平均人2-3lv 成日掛住溝女

溝曬啲女踏曬啲船會唔會有咩下場

情人節修羅場

黃金藍店大量(THE BEST 中文)
上星期先買完的路過..

屌呀 大量
我就係上上星期六行撚左成粒鐘黃金, 咁大個商場得1餅仲要日文版
先去信和問,結果就話要等佢番貨

因為我見佢拿比我個時, 個櫃有N咁多隻

幾銀？

THE BEST 298(定299(...算係貴左少少..
PS STORE 應該會平D(前個排仲特價), 不過個人中意實體版就..豪比佢啦

我數位版214
不過我都想要實體

而家相信仲有..話哂舊GAME..你呢幾日再落去望望
暫時玩落迷宮無P5咁壯觀
而且某個人個樣特別衰...總覺得佢就係真兇....

我買左數位玩緊了

我唔太好RPG，FF DQ一集都冇玩過(好似只有玩過Blue Dragon....)，見最近有減價，同之前日本Fd好迷呢隻game，膽粗粗買嚟試下... 仆你個街個故事同音樂.....

玩到邊? 成個故事超正

玩咗呢隻完全唔想開返機戰V(都係今個月入手)黎玩
大家都係回合制RPG點解p5正咁L多

劇情正
高中生易代入
現實充滿不公

二週目中，爆咗先敢入來

大家如果想要白金次序既心得, 可以問我地

音樂 劇情一流
artstyle 潮
代入感重 容易投入
galgame元素

機戰係SLG/SRPG呀

117個鐘一周目
全程hard mode, 主角73lv就完左
仲諗緊應該會有好多劇情繼續俾我玩埋落99lv....

99lv真一要靠打死神
唔係任務黎, 但要係印象空間掛3分鐘機
死神會自然搵你 死神好好玩, 好考技術

等黃金版啦
家姐招10lv招都出

1周目冇睇攻略冇升晒coop
想問下合面具個任
係咪有隻面具係打錯左
玩到爆機都搵唔到壞蟲

屌果度我都卡左一排搵攻略先知係乜
隻野唔係叫壞蟲，而係三隻合體4x level果隻熊仔

咁多章劇情之中我覺得藝術果章最wfc

p4同p4g差咗成4年

唔好話p5g 出唔出啦 連pq2 都未有消息

P5 g坦白講出就出硬
係要睇下要幾年姐
明智應該改番無死到

第一週目成14xhr 先過
成日去刷Lv

宜家衝白金同埋溝晒啲女
真同一二三

你地後期係咪都係主角加三條女換水着上陣

Ufo型過個波

我由頭到尾都有帶Mona 後期主角+Mona + 新島真 + 奧村春bb
全泳裝
之後二周目買左時裝比佢地

DLC買

應該改番聖誕後坐監個設定
浪費白白浪費d時間

力架Joker

起碼玩到4月啦
12月就完

明明個日曆係好豐富咩都有
當初仲好期待有多3個月玩
感覺俾佢呃咗

新島牙係安全室保護證人主角到上庭

多少少溝女原素
溝條女番來得幾日先有戀人feel
日常多少少搞笑野好似p4咁
多d boss

係呀 dlc買
二周目我仲買埋輝夜
P4G太鍾意呢個角色, 所以P5一見到就決定二周目用佢黎爆機

一樣買左輝夜
話哂魔法版八船跳

有無人同我一樣覺得隻神好中二
聽到佢講野打冷震

一向都覺得挑戰神好中二 ，加上隻神又超中二 ，mona突然中二病發作，成場boss fight都好老尷

我都覺得最尾個boss fight係最on9
係估唔到愚者就係final boss依下有啲驚喜

真，獅童果度收尾就完啦好嘛

獅童果part幾好玩
有技拉turn

隻game無咩人放2手

我唸我遲下白金完都唔會放留黎珍藏

我直接買download版，因為真係會唔捨得放

一手都唔係貴

我買個陣周圍冇得賣一係就賣得貴過download版

b boss戰同屬性個d好似冇咩關係咁
普攻打好似仲方便

唔知你去到邊關
但後期都好多都同屬性有幾大關係

爆左機玩緊2周目
放屬性技打好似點都唔太高傷
放物理技又唔係痛多普攻好多
用普攻打專心回血好似似易過係咁放技

想入坑，搵到2手$300
係咪一手仲有7折呀？
其實出面仲有無實體1手？大約幾錢
唔知點入坑好

屬性強化 魔嘅多少 對屬性技傷害影響好大
物理技同普攻傷害差好多喎 如果你有義經就知我講咩
物理技其實仲有分鎗擊 鎗屬高爆擊率又有屬性強化其實好好用
當然你淨用普攻回血咁磨都可以 不過會無聊d同哂時間d 加上對某d強敵無效 ...

壞蟲=巴古斯

玩到上晒癮

P4g the best好柒
但係內容係咪完整過P4g?

P4 g多日常搞笑

I mean the best版同冇the best分別
收二手見2隻都有

其實如果玩家只係表面咁睇，可能會覺得最後打神誇張
但我個人黎講最鍾意最後果part。P5以社會不公義、反抗命運、尋求正義自由以及社會潛意識哲學作為核心題材，所以我覺得完得好靚。

最後打既神名為Yaldabaoth，佢係參考柏拉圖既心理學既其中一個名詞 —「造物者」。
Yaldabaoth覺得人類既精神世界(潛意識世界)應該要完美，但佢想要精神世界同物質世界結合，創造所謂比完美仲要完美既世界。其實結果就係要消滅現實世界的人類，因為Yaldabaoth認為人類渴望放棄思考、自甘墮落，甚至築起牢房，不敢面對真相、不願付出代價。

Persona系列都主要圍繞《榮格心理學》既哲學概念去設計，榮格心理學入面有個主要核心就係「集體潛意識」，而且其實細心睇PS4個獎盃你會發現七個殿堂都係各自代表七大罪: 暴食、色欲、貪婪、憂鬱、憤怒、怠惰、虛榮、傲慢 。 (自己google / 睇巴哈)

P5係世界各地咁受歡迎唔單止係音樂、畫風、遊戲性呢D方面， 隻Game仲有樣高質既地方係，遊玩既期間會令玩家有所感受、有共嗚、甚至有反思。 好多細節位玩家未必會留意，但設計得好用心，例如每位遊戲既npc都係根據16型人格精心設計出黎 。

雖然唔係個個玩家都鍾意遊戲咁有深度，但我希望如果大家過一排想玩二周目白金隻game既時侯，有興趣可以睇下巴哈、或者Search下隻game既背景先 。你地會發現隻Game可能比你想像中更加龐大、更加神

唔係話唔鐘意背後思想設定 ，只係主觀鐘意game入面既神設定成思想概念體既存 在，唔係話用超能力就可以打得「死」，所以就算玩咩jrpg都唔鐘意打神

其實個隻野唔係神只係偽神
你手頭個啲p神位隨時都高過佢
所以請放心打死佢

老實講就算打boss都令我反思
好似金城個關 佢哋話錢唔係大哂
但我個陣同金城嘅諗法好似
我覺得錢好重要 可能我家境唔好
細個屋企人成日因為錢而拗交
我覺得有錢 有權先好
所以打到個到 我發現自己思想原來都好扭曲

Search 左你個名有殿堂
已經偷左你秘寶了

冇分別
只係個封面柒咗

Persona 5 Tee
呢件幾靚

冇人頭好d 或剪影

出主角同雙葉眼鏡盒
訂左

眼鏡盒?!
搵下先

想問下 如果我用SL處決刷到高級萬能強化 想將佢變做卡按落其他persona度 但我想整卡個陣招技唔係呢招係第二招廢技 要點做先改到

每隻p有自己固定嘅道具化物品

咁係咪即係招技廢咗

登錄佢 拎去餵

係wo thank you巴打
玩到上咗癮

新入坑

打雙葉老母卡左成個鐘
我係辣殺

果關要頂佢全體攻擊係有d吃力
要用佑介或者其他有防禦buff既隊員開技擋佢招必殺
你最後過到未?

用槍射扣多好多

過到
主角係咁防禦先過到

你個名

我都係啱啱過咗呢關

啱啱入手左、想問下我死左重黎果陣喺門口、佢話咩無獎勵記錄乜乜，係咩意思、洗唔洗我load返save玩會好啲

同我做既情侶既會成日上你屋企

巴打去到邊關? 但照咁睇你似人仲係新手關卡, 所以無咩太大影響
呢隻game要不停save, 最好save多幾格

如果無理解錯, 系統果句應該係提你 第日時如果死左既話會自動load最近一次既save

一開頭果個咩城堡入邊，打黎打去得五級，啲經驗好少都升唔到上去打啲怪

開頭鴨志田城堡基本上最難 刷lv最好係杏覺醒個次入殿堂不停SL刷 跟住到正式都係盡量打down拎錢走 唔太可能場場都硬碰

P4可以點樣玩返？
PS4係咪無

冇
psv ps2

屌
打m記boss
最後一隻機械人會大爆炸
咁我個主角中左飢餓 唔會扣血
所以冇出防禦

但隻衰貓拍鳩走左我個飢餓搞到冚家剷

原來飢餓唔會扣血 爆完機都唔知

岩岩入坑打完金城
第一關狂屌老母
第二關打到boss好絕望，岩岩好先殺死boss
第三關有死神貼，已經輕鬆過關

但溝女好食錢（miss同占卜師 ）
開始上睇攻略點賺錢
發現人地會刷p能力....
我想問其實玩normal使唔使刷？
定係鳩合p就可以爆機？

我都唔知

我鳩合咋 基本上打到後期就有錢。

姐係p升lv亂加能力都得？
我見佢地要SL到隻p岩能力先比升，好辛苦

你唔講我都唔知升level時係隨機加能力 我用level碾壓就得

一周目主要都係整隻混亂P刷錢就夠，
至於凹點合P留番係二周目先做都得，主要都係用黎打雙子同埋獵殺者

原來真係會唔夠籌碼開橋
差100個刷左成個鐘先賺到

....
點樣先可以搞到唔夠

我都試過 多手用左d籌碼黎換道具先 然後要手動刷

Thanks
尋晚刷左隻式王子lv30，43運
係咪夠用到完場

刷到99運先收工啦

99運基本，多成倍錢，如果技能有大氣功同大治癒就訓住刷

刷到43運已經成粒幾鐘
係咪有方法易啲升

冇 只有不停XO 一係就雙項都照升 S/L到升2點運 lv會高d但冇咁悶

買左ost
啲歌好正

城堡係最難 我開easy衝過咗 因為果陣SP少得好緊要
同埋啲補HP SP藥唔洗省住用 遲啲買大補貼 無限SP

城堡隻大天使NORMAL都滅團

果隻係我normal頂過咗 用好多水 re咗好多次 仲要未識操作，打完佢有時緊接撞到啲兵仔又re

好撚sad
老師差一次就上10
屌佢老母放暑假前一個星期下下黎劇情
搞到冇得搵老師

我就係玩hard mode，一下俾佢秒，R撚曬頭

我覺得城堡真係最大既殿堂黎

凹p可以2週目先搞 我果陣一週目隨便玩 二週目凹輝夜同義經 夠打easy 雙子

其實有冇人試過可以全新save過到challenge 利申試過打城堡大天使個度joker上防再防御先有機會頂到一下 玩到雙葉個度就頂唔順玩得太辛苦棄左save

隻game有時幾pk,
試過平手開，4個人比對面絕望

要換道具既話開哂門先換,反正實有剩

百幾個擲骰仔好快夠

爆機

而家P5中文版一手係咪都係過$400？

日版6/9就出BEST版
中文我諗都應該差唔多出
冇錢又等得既咪等下囉

雙葉

無咁貴, 350左右

唔洗咩義經雙子 單純一槍斃命都好痴線

點解張圖好似好怪咁

A1

高大左

又係我

其實仲會出呢隻

呢隻訂咗

我都訂左

邊到有賣350左右？

你去信和一樓星XX睇睇仲有冇
都個幾月前既事 而家唔知

玩完
心疼明智 點解冇人記得佢咁

明知，隻洛基好形

爆機
好好玩 神作

不過mona有2定3次發夢見到陰影既自己
我仲以為之後會係boss
原來冇 咁隻陰影mona係咩黎

另外冴最尾問佢秘寶係咩之後又唔講
答得咁抽象

同埋有段講主角死左 其他隊員既動畫
如果我個到之前已經春coop 9
見到春同個未婚夫係車到 有種ntr既感覺

有冇咩ps4驚同p5差唔多
我prefer 日系RPG
依家就玩完DQ11 要買新驚開

背住未婚夫主動勾佬

第一次玩我都以為mona會係其中一隻boss
mona同雙子合體有講過mona其實係由人類嘅希望誕生 而希望係欲望嘅一種 所以就好似陰影咁樣出生 好似係

冴嘅秘寶真應該有講過係 警察手冊 係佢扭曲左嘅正義 不過joker係都要懶中二唔答佢

至於ntr 我只能說春係屬於大家嘅

春bb 係我架

同埋仲有打完獅童之後
個班餘黨講到利用一色若葉d研究控制國家
之後劇情去到印象空間仲以為有關聯
點知原來唔關事
咁即係佢地做過咩黎

話說如果淨係同一個人表白
咁情人節之後會發生咩

冇修羅場睇

一周目同淨係溝左杏
二周目先修羅場

我地係

成功lv9打贏C難度雙子，
凹P好緊要

即係佢哋太廢，乜春都未做就收咗皮

再販

我幾受歡迎

我後悔遲入P5坑,冇買到,而架可以買返

架你老母

揾唔到似p5所以忍唔住買咗p4g嚟玩
個價仲貴過我收p5
要J 個box 唔可以買the best version

猶疑緊買唔買埋雙葉
又未去到好鍾意既程度，但又有d吸引

本身已經訂左杏 同埋 世紀末霸王

早排去大阪無意中見到雙葉個件軍嬲，好靚，仲要係得返一千零一件，猶疑左一陣就入手左

我都想買件嬲

計返港幣，當時係大約$1500左右
我本身又想買件軍嬲又有d毛毛既款
咁岩見到雙葉個件，又完全係我想要既

想問下係咪得電擊反射冇電擊吸收？

買figma算 無位擺

都係覺得杏最正

真
一二三

隻game係咪斷哂貨？

而家有機會係 前日行過旺角幫fd問過幾間都無晒
可能數位版會直接d

真係好靚架，佢d毛毛係銀色，唔係game入而咁啡啡地

Agger

想訂定P3DP5D中文限定版,巴打們有冇好介紹

槍好似好廢 打幾滴後期 用嚟弱點攻擊

除左用黎捉寶魔同解成就基本上都唔會用槍

細路啲槍技既有用

細路啲槍技幾有用

咪得一槍倒地有用

點先學至[電擊吸收]？
定係冇呢招技？

電擊只有反射

Thanks
Btw,關禁閉都練唔到？

關禁閉只可以學到無效

秋葉Cospa見過實物可惜無我碼
想買龍司ｄ Tee,個角色係柒
但ｄ Tee圖案幾靚

HJ隻限定版雙葉又開返訂,即刻訂返
所有錯過左後悔緊既巴絲勿走雞

感謝 訂左便服版, 呢人仲諗緊

11月30日的夜晚見完龍司
跟住成個12月都見唔到
去遊戲中心佢都唔理我
max coop力量failed

你卡係Rank幾? 係咪Rank6

有燈

睇番原來6升7個陣有2個星期佢會唔理你

6，仲有女皇奧村春仲係8
係咪一定解唔哂

咁撚伏

12月頭既話奧村春有可能
但龍司就一定唔得喇, Rank6去7既劇情係佢要時間去調查山內, 所以一定唔理你

不過其實一周目要Coop max晒就真係好難, 所以多數都二周目再搞
如果你只差呢隻就max晒就真係有d可惜
估計你一直都好努力占卜推coop

終於搞掂
係咁重玩十二月
原來重點係要打左光頭星先
打左光頭星之後龍司同埋奧村春就會係咁衝出黎

竟然夠時間整埋 恭喜巴打
你之後如果想白金會易好多

miss左XX空間最後個S任務可唔可以白金到

今次有無 無燈版
Sor 我問得衰

唔得 有個獎盃要全任務清晒
但點都要二周目先白金到, 有隻P要二周目合

好似五月尾咋嘛隻P？
我已經玩到sl解盃再load過繼續玩
慳番好多日
呢招可唔可以過到橋，係咪要清哂任務再打埋聖杯先拎到奬盃

係呀 可以架
製作全工具，讀書呢d都可以用S/L 大法慳返D時間
你12月果陣仲解到個S級任務既, 但驚你load完save會做唔返個COOP MAX

S/L左
好彩之前留番D save
btw個D放在屋企的紀念品唔洗收齊架呵？
個list無，否則一定要打到二周目11月

唔洗收集齊 果D純裝飾

多謝

係動畫Post見到
笑死我
A1真係

\

下一隻Figma 新島真

想問下點解打完個敵人,咪會show有幾多EXP嘅,例如當500先算啦
但我睇返主角status又唔足500架喎,點解會咁樣呃秤嘅?

P4G係咪做錯咗支線選擇就係咁先？
隱士揾狗個任冇睇攻略選錯咗
半個月隻狗都冇再出過嚟

隱士好多時都要做哂任務先肯出返黎

I mean 做佢coop 個支線揾狗（09）
明明隻狗話幾日會出返嚟
我日日去河邊同商店北街揾揾咗半個月都見佢唔到
上網又冇講揀錯option會點

其實有好多人研究呢個問題
簡單d講就係果個數其實唔準, 會多 or 少左視乎你人物與怪物既等級差距

終於有消息

估唔到仲係3ds
利申 有3ds, 冇switch

哪有3ds

有p3p女主呀

睇返今集動畫想問
GAME有無交代返邊個殺雙葉老母?
黑化摩納係邊個?純粹惡夢?

Game有交代
咩事咁心急

全部都有講呀
你本身如果有玩隻game既話就忍下啦
動畫既話有排都未講到

PQ2 PV

有明智

哈姆子終於有得出

前排去動物節中咗張PSN Coupon半價入手
玩到去銀行覺得難打咗好多
吓吓一招埋嚟冇3份1血
明明已經20lv

在A9 見到關於PQ 2 的新消息

遊戲劇情線索包括：

人格面具的使用者們被困在電影世界中，事件解決的關鍵掌握在一個女孩手上？

怪盜團在探索印象空間的時候貓車突然失控，車子被傳送到了有前所未見敵人的神秘地方。

在千鈞一發之際逃脫了的怪盜們在這之後，誤入了一個沒有出口的電影院。

他們遇見了一個身穿白衣的黑髮女子“奈木”，還有一個看起來很沮喪的女孩"光"。這個沒有出口的電影院吸引了“擁有同樣力量的人”，也促成了這類人的相遇。

遊戲系統內容包括：

全部28個角色。

自由創建不同拍檔組合。

利用敵人弱點發動“總攻擊”。

系統吸取了來自《世界樹迷宮》系列遊戲的手繪地圖。

更注重於戰術的系統。

打到銀行得20lv

8-14lv 鴨志田
15-24lv 班目
25-33lv 銀行

有mona做奶媽唔怕冇血 反而要有大氣功確保夠sp

我都唔明點解我咁低lv
係咪做漏啲咩
我基本上都係靠打入殿堂升
印象空間打咗4個

終於等到，仲要有p3女主

三島由輝果個Coop 有冇升?

等級 技能名稱 技能效果
RANK 1 三島の応援 替補成員也能夠獲得經驗值
RANK 2 – –
RANK 3 三島の本気応援 獲得經驗值增加

joker有晒唔同屬性下下打weak啦

係喎，我都唔記得咗我一開波就有救世祈願，唔怪得我咁高lv

利申：玩到七週目，lv對我嚟講只係數字

七....週目

向全情人節聖誕節禮物進發

甩level好正常
我咩game會甩level
單機RPG又好LOL又好傳統打怪OLG都會甩
最近玩DQ11去打唔贏舊boss 去新map刷垃圾怪都可以一場升1level [sosad{

打完金城去番Lv27好似貼番啲
日日放工番到去最多打得兩粒鐘
P5 個setting幾好，可以好似追劇咁

係呀, 係有時入左殿堂會停唔到手
去到中期你應該會玩到唔想停

睇網絡個其他玩家lv
幾時都係低lv過人
但玩normal真係冇話點練lv都過到

屌我第一週嗰陣打easy都死咗幾次

死通常都係唔好彩比人打cri 再1 more先死
打到越後有越多人幫你頂傷就冇死過

想問下教皇係12月仲有冇得升coop
發覺卡住左係體貼max,升唔到上去

估唔到仲有人討論,我奶左野太快入2周目,原來合怪物要跟返人物LV,無得繼承即刻灰哂封印左隻GAME..........

冇MAX到雙子COOP？

無呀,無打隱藏BOSS.......連女醫生都無MAX........不過觸發到修羅場........
我本來打算2周目再合下D勁既怪物出埋源義經同黃龍果堆.........但原來合怪要跟返主角人物LV......即時灰左無玩 (利申:第一次玩呢個系列)

雙子COOP係做哂10個合成課題就有，唔洗打佢地，
依家你最快都係打到去賭場夠51LV去合賽特 (最後一個合成課題)

但解左呢個COOP都唔係解到LV限制合成架?

即係最好1週目要Max 雙子COOP?

我唔知呀,只知道2周目有得繼承之前持有既怪物同合成圖鑑,但如果想合新怪就要跟返主角LV..........無哂心機

求助
同埋占卜加友好度既原理係點???
例如龍司gay絆己經可以升lv,咁占卜佢仲有冇用??
會唔會加係下個lv

力量coop lv10嘅能力係可以合到超過你lv嘅人格面具(要俾錢)

12月淨係會冇咗太陽，其他有

係?咁真係上天比多個機會我享受多次隻GAME,不過係下年既事,希望到時部機仲未壞

勁cute

志帆

我試下講詳細少少, 希望唔會1999

你平時去升COOP前，應該會開個地圖按正方形, 會望到有邊D Coop係今次搵佢講野就一定升Rank，如下圖:

如果今次搵佢肯定升Rank，就會顯示「up」既圖示。
相反如果冇寫up既話, 咁你就要去相性占卜。占卜果陣，如果千早bb有講如下圖果句:

咁就証明已經可以Rank up , 否則代表個隱藏coop bar仲未滿

明哂,唔該

左定右

左

3p

請問雙子coop 有咩用途 我宜家啱啱打完獅童 等緊佢悔改 會唔會唔夠時間

同埋如果我想合埋源義經係咪應該趕唔切

簡單黎講雙子Coop 可以令你唔夠lv都可以合 好高lv既P
最重要係，如果玩二周目可以一開始就合隻勁高lv既P

雙子其實一日可以升晒, 你睇我第一頁果個excel有個雙子合成攻略，寫晒點捉

唔該曬 巴打

鴨志田表示

義經最好喺塔仲係lv0嘅時候合，方便合99力速

Thanks 巴打

個結局好正

菜菜子老豆

我第一次玩果陣都估唔到最後超展開

鴨志田就係想3p先被人悔改，乖乖地淨係玩左邊咪可以玩耐啲

想問下即死效果係咪對boss 根本0%機率

常識啦

如果得嘅話咪所有人都玩大僧正愛麗絲

鈴井志帆x高卷杏

右

題外話 大家訂左PERSONA 5 DANCE 未?

而家好多間都有亞洲中文限定版訂

係咪啱啱開？ 早幾日出信和都未見有

上個月已經有 有幾個fd訂左
Q仔都出左價 齊頭1000
信和都係咁上下

可能無show出嚟掛 截咗就仆街

1000好貴

但佢特別版係咩多p3 果隻驚

咪

係

我學生啊
成身得1000
又冇得混亂刷錢

咁買普通版得啦 以為好似其他驚咁有設定集有poster

其實會送p4d ps4 版 同埋ost

Sega出左景品

兩個月後去日本希望仲有

隻game中文劇情和諧左做「騷擾」 明明擺明係強姦

唔係咁仆街點可以一條友搞到3個覺醒

我係日本 9月頭返
已經買左一隻比自己
你要唔要

哈哈 唔該晒巴打 但到時我同fd去搵下先
實物係咪都好高質 ?

未拆盒
個gip無位所以寄左返香港

聽講而家一手個價賣到399

神作特別保值

仲keep住有新人玩

有無人知隻game上次減價係幾時？
最近想買黎玩

無法持有更多面具同 已經擁有面具係咩意思
唔比我打D怪

喺memento撞怪嗰陣 戰車coop發動 本應即刻收面具 但係你手頭上full曬（第一句）/你手頭上已經有同一隻面具（第二句） 所以彈呢句加收唔到

無啦無啦，個銀包無啦
幾時出新島冴 呀

想打怪升lv可以喺前可打佢，你唔先制就唔會觸發瞬殺

數位版上個月頭好似都仲減緊
你可以睇下九月中有冇減

杏果隻上左色應該好正
醫生都係

Cos得幾靚

PS store 有得 pre-order 了

眼鏡盒到左
上次副眼鏡都未換鏡

紅色果個

psn做緊揀兩game預購特價
有ｄ想買P5D
自己又無CD機，買實體好似無咩用
送figure畫集都諗下

送畫集狗衝咗 對p3又無興趣所以羅p5d算

買

其實1000你當買3隻GAME除開就唔係好貴
不過我都係P4既歌先入坑,P3未聽過

其實點計都唔抵 白金都係頂盡十幾個鐘搞掂
不過作為fan屎又真係要買嘅

買
P4d 第4隻白金
Psv 日文 中文 ps4 日文 中文

咁癲

我就唔係用白金計，就算白金咗
間中打下聽下歌都好

想問豪華版包唔包DLC服飾同歌?

ps4 版送 p4d ps4 版
vita 版送dlc

老老實實 而家佢出咩game 都好 只要掛persona 個名我諗我都會狗衝
利申p3 4 5d 夾埋買左價值1000hkd 嘅歌

好豪
我想玩PQ,不過無3DS

見就出pq2 最近收左隻2 手pq 不過戰鬥系統完全唔同 加上日文 睇劇情睇得極慢 玩得有d辛苦但又好想睇d角色互動

反而對CD有興趣,隻遊戲本身睇下有冇機會玩

請問PS store果個預購既Persona Dancing Allstar Triple Pack同實體版既有咩分別?除左一個係數碼版,一個係實體

我見PS store果度話預購可以拎P3D同P5D主題特典，咁實體版有冇?

PS store個預購同係GAME鋪度預購有冇分別
想買佢個package,但唔知2邊會唔會有分別

岩岩DOWN左黎玩
點解佢會逼左我合左阿森同隻妖精
我係咪無得再用佢

可以買返

可以買返又可以合出嚟

佢呢個係示範教你點合P 如果想要返亞森 之後可以去雙子果度去圖鑑買返
雖然第一次玩我都O晒咀, 合走咁型既阿森去換隻咁既野

我當初都問過

差春就搞撚掂

其實玩完一周目都唔明點解mona開頭見到d秘寶好似痴左線咁,但後尾個幾個殿堂又變返正常咁喎

係咪我miss左d野?

mona每次都興奮喎

買返喇 得1lv

1lv咪好囉
我save咗隻合錯晒嘅99lv
明明用力速99義經套裝87速耐就夠，做乜鳩合到99

重玩多次奧村同獅童殿堂先再講啦

可以興奮可以唔興奮嘅
咁我夠可以駁話佢習慣咗控制得到自己啦
劇情需要

奧村殿堂個陣mona好正經咁收左秘寶之後杏好驚奇咁咦左一下
事後仲要問mona點解見到秘寶會咁正常,如果好似你咁講純粹劇情需要唔洗次次都興奮嘅話需唔需要煞有介事咁remind觀眾兩次呢?

我既理解係 Mona初初想成為人類 所以會對代表慾望膨脹既秘寶會咁興奮 後尾佢發覺佢想要既係自己既歸宿 而奧村篇就係佢得到呢樣野 所以已經對秘寶冇哂大反應

解釋合理

咦 同問mona都可以係驚訝佢控制到自己啫
冇衝突
而且經歷過前面幾次 慢慢控制到自己都好正常啫
仲有我覺得想講mona愈嚟愈似人

合理

想問下triple pack送嘅p4d係完整一隻game定咩嚟？無玩過p3諗緊訂唔訂好

我係講得有啲問題嘅，不過正如你玩隻新game都興奮過一隻玩咗好耐嘅game啦，而且mona一開頭嘅目的就係偷秘寶，到後期佢想做嘅就係留喺怪盜團，已經唔係再係單純為秘寶而興奮，而係因為幫到手覺得自己對各位重要而開心

樓上巴打解釋得好合理
庬之前都係巴哈睇到一篇見解 都係差唔多
只可以話製作組真係編製得幾有心思

大家如果爆左機既話 不妨睇下

想請問各位,我響12月8日入去空間, 撞左10次死神都無中絕望
係咪只係唔好彩?

運氣問題

點樣刷錢 好唔夠

財運占卜、成金、打工

4chan那p6消息真係

有冇邊幾隻persona 好用

義經， 愛莉絲， 有錢可以買DLC既輝夜

佢唔係問刷錢p咩 刷錢用蔓陀羅 或者勁好多既式王子

無留意， 好自然答了for戰鬥用既p

好奇一問 愛麗絲有咩好?
我見一堆即死技

玩埋p3咪得lor

清小兵用幾唔錯
但打王就唔好用佢喇

我見d人用佢做萬能p黎打獵殺者都唔錯
不過萬能p用輝夜賊神仲好

愛麗絲嘅優勢：輝夜要俾錢，愛麗絲唔需要
利申：用愛麗絲玩萬能+咒即死

話說港服好似就快又做折扣，p5 應該會繼續有份

更新番， 做緊268

買滿$550回贈$100

好抵 有興趣又未買既巴絲把握機會入手

起晒雞皮 好想知有冇得隨機播
可惜冇p4 boss theme

P5特典果啲PS4主題好靚，而家仲有冇得買

而家好似已經無得買

見amazon好似有特典版p5，見佢好似有啲主題
不過差唔多2k hkd

應該有，好似14蚊一set，有頭像+主題

屌睇撚錯

我果陣岩岩出隻game買左成個主題bundle包晒
之後見住佢變左散賣
到到而家仲落埋架so9sad

過兩日就出game喇喎

想快D白金記住每入一首歌之前都換下衫呀
同埋盡量玩多D brilliant出黎

其實用全服飾random會有d 意想不到嘅配撘
記住down d 免費dlc歌

好貴

訂左個triple pack，唔知幾時有得拎

啱啱終於搞掂P5，結局睇到有啲眼濕濕
P5D 抵唔抵玩

Fans向
鍾意p5就買啦

係咪估唔到個故事可以完得咁靚呢 ?
P5D真係Fans向, 如果鍾意P5入面既音樂, 又想玩拍子game既話可以買黎試試

唉屌明明記得backup左去ps plus 尋日開唔到機 諗住有留底 重新洗機 點知冇左個p5 save 我個3周目save呀

如果一二三都入隊就好

線上空間搵唔返?!
但入game望望藍色果個save有冇

聽日就有P5D

有冇人知藍店有貨未

限定版定價幾錢

應該1000 啱啱去咗黃金950

限定係咪包哂p5 p3 2隻?

仲有p4
好似有隻cd

咁一陣去衝限定

係咪唔會出p5g同pc版？

ps4 triple pack 用左$900入手
想問係唔係有P3D同P5D既主題?要係PSN預購先有?

我都唔清楚 通常實體有埋數位有嘅嘢
但我去買又冇額外比code

想要個主題,睇黎又要去日版PSN買

P5D 白金了，幾時有DLC?
不過all night mode 好難玩

我未開
入面係咪包埋P4?

Yes

應該會有張code俾你download

有無人有玩手機隻 真女神轉生2？ 好玩嗎？
見到p5 啲persona 有啲興趣

Thanks 見了

一次過放哂四個主角嘅trailer 係咪玩法 好期待pq2呀呀呀

對pq無興趣嘅都好期待pq2
哈姆子

仲有冇pd實體限定3 pack

大家玩成點 P3D P5D
咁少人講既

要玩一早玩左日版
而且冇咩討論價值

原版係咪出咗best版？
香港有無地方買倒？

拍子盲，毫無音樂感。
玩 easy 已經要集中精神

Easy太慢 反而成日唔小心good咗

用道具加快反而易左好多

好羡慕你地有拍子感⋯⋯
我係要望住粒音入圈來㩒⋯⋯

我好廢
初音太鼓玩唔掂
呢隻反而ok

其實可以試下開個模式聽下預設perfect 係點打
唔想咁認真都可以玩快少少 個人感覺快d佢great/perfect 判定會寬鬆d
或者玩normal 因為easy 實在太少音好易數錯

Normal 我玩到第四定第五首已經卡關⋯⋯
中段一大堆手抽筋 pattern 飛出來完全反應唔切

想問p3,4,5D點樣關yeah!woo!
個ｄ應援人聲？好吵耳

呢隻趴趴好正

諗住係toreba夾
我驚11月去日本果陣已經無左

我夾多左隻
你要唔要

有興趣呀

留一隻比你

好呀 唔該晒巴打

我自己都好鍾意mona

而家係咪會暫停一陣
年尾再做多13集

係 而家26集完
最後年尾會有兩集年末特番
之後就未公佈

P3D 一日玩晒（未白金）， P5D 入面o既歌係咪完全一樣

除左 dlc歌 完全唔同 UI 角色 歌都完全唔同

好想訂pq2但又怕佢會中文化

銀魂仲頂到

春高過杏
其實點解明智可以咁受歡迎

P5A唔係好崩咩 定係作畫崩但劇情搭救

另外P3D，P5D有主題曲既完整版DLC，但OST又冇主題曲完整版
有冇方法得到完整版既主題曲FILE

呢樣我都覺得atlus好撚弱智
暫時只得youtube 或者好似p4d 咁等佢獨立ost

買特典就係為佢隻ost
之後又要買過隻ost為左新加嘅幾首歌？

其實我電腦有 你想要既話可以留個tg 我比你
利申我買齊佢D OST
但都要自己特別去搵source先拎到齊既完整版曲目

死=高人氣

P5A冇一方面唔係垃圾
比我係動畫黨 睇2集就898 絕對唔會買game

見親佢就反胃

有咩渠道 跪求

其實今次p3p5d對比p4d 我覺得p4d重好玩
起碼有個故事跟住去 玩都有代入感
宜家整幾個3d model係到吹兩句水 唔係鐘意p5本身既玩真係無乜續玩性

呢個雙葉cosplay好靚

Nope

我都係唔記得邊度搵返黎
有興趣你地留tg

p4d會出隻persona出黎玩下樂器，好熱血

我本身都諗住有故事mode應該好玩d 但係發現只得normal 難度個故事又唔係特別吸引我 最後為左白金同開all night 而玩埋佢
相對之下反而鐘意p3 5d 咁睇角色互動 而且對我黎講本身都好音game所以續玩性唔成問題 利申幾乎買哂所有dlc歌 由5月玩到而家都仲有玩

Q鴨志田

Q2雙子合怪好得意

打到春出黎
想問下大家 D怪又魔法反射又物理反射
我根本打唔到,迫住要走佬 出咩招都自己食哂
自己P又無技能取消反射
你地點打架 求指教

去淫腳嗰度買 物理魔法反射嘅道具
或者主角裝物理魔法冇效嘅p

想問問coop max咗之後，係咪都唔洗再理佢，專心升其他人
我第一個max咗龍司，之後再搵佢都仲會出音樂符號加親密度

唔洗
max龍司繼續搵佢 隱性gay

我見佢帶我去新地方先再搵佢咋

我max咗祐介都keep住搵佢
利申：gay

其實我都覺得祐介幾正

仲話唔係隱性基

我鍾意佢個浮世繪風格咋

全港最大同性戀討論區.jpg

我最like明智bb

淫腳

祐介應該係最好笑嘅角色

係
成日扮正人君子

唔係扮 係佢真係咁on9啫

成日𥄫高卷杏喎

又唔係得佢扮冇野

沙漠揸車果陣三個男角都喪𥄫

agger
佢真心膠得嚟好正

識食
明智bb人氣第一唔係無道理

爆咗
痴根，玩咗成83個鐘

感覺如何?
83算少我爆機都一百零幾
其他fd都90++

今日終於白金
2周目 total 130粒鐘
btw龍司招秒殺好撚煩 直接搶隻persona 又唔比經我
搞到要去刷死神

雙葉串佢鐘意賣人情果到玩親都笑左
型過龍司,有用過龍司

整體係好玩
但我自己最享受前半段，因為時間分配考功夫
但後段max咗五圍同大部分coop就feel到作業性
劇情最好係鴨志田同雙葉

雙葉 杏 Mona
都好靚

啲特別look次次都係杏最正

唔好話女 連d仔都好好j
都係個句 杏唔係孖邊真係好正

真

咁耐玩

琴日先入手

其他巴打話我玩得快喎

240要狗衝
呢個系列正呀 Top Tier Jrpg
等緊真女神新作

P5 我會認為係PS4 必玩game 之一

我會話PS4咁多年唯一一隻可以稱得上係必玩嘅JRPG

無心得罪, 我都覺得隻game好玩
但玩落咗, 隻game後半我覺得無前半咁正
一來後面大部分coop同5圍都升得7788, 時間分配方面已經無咁考功夫
雖然我只係玩normal, 但對比起前半, 後面D戰鬥基本上係食生菜咁食

難度就點都係一周目嘅鴨志田城最難
之後打其他迷宮,P練度高左,資源多左,就算Coop升唔哂都冇咩大問題
拎到義經 = 爆機,後半難度我覺得適中,唔卡關可以順住行我就已經收貨
如果要出Golden就一定要加強返明智同奧村嘅劇情
其實明智嗰堆屬性後期好好用

隻game唯一做得唔好係殿堂太長 第一次打好似打極都打唔完咁
寧願短返啲 放埋東鄉一二三入隊

其他位都好好

同埋我覺得隻game稍為長咗少少

之前二手300都未必收到
諗唔到黠解240唔9衝

黎緊隻q2有冇可能出中文版?

客觀黎講 冇
就算有都要港版3ds

玩rdr2 cosplay龍司

3ds九成九冇

圖
有個好似既面具? 我仲係玩到第二章

係 又有彈藥帶紅領呔然後一身黑色

終於爆一周目 用左100個鐘
係咪太遲入坑

絕對冇太遲
我都係玩完xd2 先入persona坑

雖然我xb2fan 但p5整體真心正

p5比nier嘅代入感強好多 始終本身個劇情上”比較”現實同長好多

岩岩入手p5 怕5圍係某日子升唔到某數值會觸發唔到好多野
你地通常搞掂殿堂先升5圍，coop定最後剩返幾日先做殿堂任務？

第一日完殿堂 之後20日升coop同五圍

係咪跟post 入邊excel既白金攻略就唔會miss野？
同埋有咩初期必合persona?

一隻game第一次玩咪鬼睇攻略啦
初期persona高防/多抗性/多啲唔同屬嘅招就得

一周目要full coop 太辛苦，享受唔到隻遊戲

想1週目溝哂女

如果你覺得第一週溝晒啲女緊要過享受集game咪睇撚飽佢囉，但我姑且提一提你，集game根本就設計咗最少玩兩週，第一週連合齊啲persona都做唔到，係咪真係要咁趕？

打過機人哋想跟攻略打啫你洗唔洗咁燥

利申鍾意第一週目跟攻略玩，第二週先自己玩

先唔講其他game，p5其中一個最大嘅賣點就係行動自由度高，如果第一週就跟攻略放棄咗自由度倒不如上youtube睇人哋玩嗰啲片算啦

大佬又無人話p5無自由度 上面好多人都建議一週目自己玩
我只係問你洗唔洗咁燥
點玩一個遊戲（勿論佢本身原意）係玩家自己自由
你覺得個game自由度高要自己摸索對其他人嚟講未必係最享受

上面有幾個巴打都同佢講咗最好自己玩
佢自己value咗後都講咗想媾晒啲女
咁唔係已經係佢最享受個game嘅方法喇咩
如果只係因為隻遊戲自由度高而迫自己一週目唔跟攻略玩 唔係本末倒置？

加個撚字就係燥？

可能我敏感 但俾人感覺你真係燥燥地同睇唔起人哋跟攻略玩

我get錯嘅同你講聲sorry
因為好鍾意p系列所以希望大家都可以enjoy到個game

想問下雙葉250果個杯係咪又係一周目一周目咁去計?
其實洗唔洗特登刷
上網睇人講到唔洗刷冇啦啦就跳杯咁

我只係好心痛一隻咁出色嘅game竟然有人放棄佢其中最好嘅自由行動，我覺得p5嘅自由時間係我玩過嘅game入面最出色嘅一隻，自由度大得嚟又好明確咁講晒俾你知你有乜嘢可以做，唔會令人冇方向自由時間要做啲乜，而且唔會好公式化，每日可以升嘅coop都唔同，就算做同一件事喺唔同日子/情況做結果都會有少少唔同，跟攻略打就會冇咗自己發掘嘅樂趣
我都好鍾意p5，我玩到成第十週先停，所以我先想佢享受晒隻game嘅100%

應該要同一週內250種，多啲換手人+用weak打人/被weak打啦

想知成個LIST係250種以上
定係只係啱啱好250種
唔想PRINT張紙出黎一個一個TICK

第一個圖點第一日完殿堂
起碼要升長腳拎大氣功貼先衝到殿堂

唔止250

Persona 初期都係乜屬性要一隻用黎打weak，中期合隻式王子，雙block打王好有用，最後更係吹號者、義經呢類

咁都好d
而家打到最後一個殿堂希望儲得齊

L1分析敵人都有嘢講

明你苦心

雖然唔係最鍾意p5但都覺得a社做得好好
between十週目

打算買埋果D食完有副作用嘅食物
其實我覺得都應該差唔多會跳杯

溝哂D女就算唔Full coop都要爆五圍
當中我覺得最痛苦唔係coop而係五圍
新島要魅力5,奧村要體貼5,老師要放完暑假先升得爆
要做得哂,合Persona同升lv嘅timing接近零出錯同時又要過到關
唔係唔得嘅,不過要用多好多時間去升lv同合唔同嘅P
搞得咁辛苦,可能時數同打二周目先full coop差唔多
享唔享受就見仁見智啦真係

一周目鴨志田要一日就入到去秘寶
最好買哂所有買得到嘅汽水

一周目最難，如果玩normal可能去到秘寶既，但hard既話就一定要分兩日

我個人玩一周目只會睇以下啲所謂攻略
1.persona合成表
2.雙子課目
3.升coop果陣啲對答選項
個白金攻略其實都唔洗點睇，因為隻game真係會好玩到令你會玩二周目，咁到時先再睇下有咩獎盃未齊再搵下都未遲

其實coop對答睇嚟都冇乜用，因為一週目基本上都爆唔到coop

依樣都真，啲timing成日都唔撚夾

唔知有冇人講
Persona Q2就快出, 好期待

期待左好耐 又係考驗我入門級日文嘅時候
我個隻5號至9號送到

p5 dance係咪普通音game咁
有無伏

如果前幾集出remaster就正

對我來講有D伏，內容好少
仲貴過P5

原來明智DLC都要收錢

Re晒喇唔係咩
Psp嗰幾隻

好想玩但日文得50音程度仲猶豫緊
巴打上網訂？

信和地庫藍錦四百版五百內有日版珍藏版
我覺得抵到爛

amazon jp
睇下動漫 打下jrpg 學過下五十音 玩pq 有難度

加油
PQ1嚟講 角色互動真係有趣到不得了
今次3作互動應該仲正
好期待

又開Concert

雙葉已攞 好撚正

圖呢

咁多先啦
可能係連登第一個po

燈有3種pattern 長開 呼吸 立方體每面一粒一粒咁變

幾錢

1400

前日買到現貨1550

恭喜晒
幾-6

訂左杏

訂左真同杏
係呢隻冇訂
幾時出怪盜美少女

求圖

咩圖

有個fd想買現貨 你係邊間買 佢搵唔到

米青
到貨就去買先有
過左幾日應該冇了

邊到買

大埔 439
我行過見到即刻取消amazon

仲有冇貨

係咪有3ds theme 送?

唔肯定 但應該仲有

呢個應該送戰鬥bgm 3ds theme 的話我諗都係要amazon 特典

收工行個轉先

你係邊間米青
我問咗幾間都冇

旺米
我果盒應該最後

Ok 明白

黃金買左Q2 378

算平喎 得閒去買先

Persons Q2 有冇中文版?

有p3女主想狗衝

暫時冇情報

仲諗住係正傳加強版

睇黎冇得唔買dlc 啦

switch出

Joker

只係明星大亂鬥
唔係隻game

但係諗下如果連大亂鬥都有得出場 遲d移植switch 都有可能 畢竟persona 系列其實唔太食畫質 switch 機能應該頂到 尤其係p3d 連3d人物模組都整埋 淨係用一次？
ff下都好呀

要出過任狗機先會出
佢用得P5 Logo應該唔係因為PQ2
所以移植P5都有機會

雙葉再販 母豹又有得訂

Dancing in starlight 好貴

未訂好快啲訂
我見過有啲人未訂錯過咗扮有真係好柒

邊個咁撚柒

冇幾耐之前 唔記得邊個po了

點樣扮有
扮黎做咩
我都係冇訂
仲比人話過冇訂一定冇
出果日行過去買
15xx米青入
米青而家開訂好似都係15xx

不過冇時間開黎玩

Post下先 廢事扮有

玩具台
叫佢貼晒全部出嚟
見到少咗幾隻
即刻黃咗

80 個鐘終於完左pq2
隻game嘅主題 音樂 同角色互動真係好正
而家又好似經歷返第一次爆p5 個陣嘅空虛感
可惜應該冇中文版 有冇人討論下...

美版係咪未出?出街唔見有得賣

美版都未有消息 唔知會唔會出

我得美版3ds 咪無得玩?

好想買，不過仲有好多game排住，等下先買

希望佢出switch版

如果會佢就直接出switch版啦
出switch版=整過隻game

日廠咁環保,HD remaster都唔奇喎

MH XX咩 係就好
不過玩咗先算，Persona Q1正到癲，2都唔會差

有冇隱boss？

隱boss 啫係指二周目先打嘅boss？ 我啱啱完一周目 newgameplus 啱啱開始 唔清楚
不過五姊弟係劇情推進就有得分開打 當然會唔會5個一齊上當隱boss我就唔知

我都覺pq 正 但系統幾難玩 pq2 就明顯好上手左好多

我望佢Q1+Q2整合集出落SWITCH
有中文就更好

但係 pq 同pq2 完全冇關係 兩個故事完左之後個個都冇哂記憶
同埋出係3ds 主要係因為雙mon 呢樣好難係switch 到出到...

所以鍾意就直接買啦，唔等

機已爆
想買週邊

想同雙葉D 數值有咩用，佢又唔使落場打。。。
升佢運出技？？？

恭喜你入坑 好似係技能發動頻率

睇邊個value 決定

有冇高手答？
因為我一周目升雙葉係升運氣

域名近日再更新， 睇怕有新消息

題外話，近年Atlus的新遊戲，通常都係域名更新後一星期內正式公佈

早兩日先買game, 留名

P5R

來了來了

最近先開隻p5黎玩 一黎較hard好自虐
想問下優先陪養5圍定coop先 完全唔識分配時間

五圍

5圍可以帶落下一週，coop唔可以

P5R
2019.3

依家連 next information 都要預告

預告個預告

即係3月未有得玩？

如果計埋中文版, 有可能2020

P5呢個人氣 我諗中文化會快好多

唔放預告點做怪盗團

狗衝

Sega個邊有冇得幫下手。
人中都做到中日同步la，

Altus 哩邊d中文化仲係慢半拍。

黎緊隻Catherine full body 2月14出但都未有任何中文版消息

p5r會係乜

期待catherine full body

岩岩打到過左奧村殿堂留名
春同杏都好正
好想二週目開後宮但打一轉真係玩好耐

新島真呢

我鍾意無咁姐系

一二三先最正
黑長直配中二反差萌

開safty，用返啲舊p，盡量避細怪
好快就一週，我打到第十週都係447個鐘啫
利申：打到第十週獅童之後停咗，諗住開返嚟玩埋第十一週睇冇溝女聖誕節劇情

巴打，係咩驅使你打到十週

儲齊啲禮物

玩30幾個鍾先打到雙葉

後面劇情會越嚟越快

想打得快啲仲有兩樣嘢，一樣係一開始狂升戰車coop升到有瞬殺，第二係印象空間唔好自己行，升到隱士coop有技可以開地圖之後先去，招技隨咗第一次去到新樓層之外都有樣會發動，所以你上返一層再落返去就有機發動，所以入去淨係撳R1，O就可以越嚟越落(安全層/最深層要R1，下，O)

咁樣太農
我會直接揀safety二週目專心開後宮同coop max就夠

P5R到底係後傳定加強版
R stands for Return?

之前d傳聞叫persona 5 reload

幾時出 冇訂，
唔知mk有冇現貨

前兩日米青仲見到有

買咗五月$260

咁抵
孤仔訂左310

港伏係咪冇拉雯妲P5D DLC

260係未計訂下話?
我連埋訂都要310 都係五月

佢做緊85折 原價冇訂都310
再折咪大約260
最衰唔見佢有高卷Figma 見人話折咗360
買貴咗幾十

令外隔離有間係買第2件65 不過冇野啱

帶住3 個囡囡泳衣裝

我都想知 未買game
諗緊依家買定等出左先買

我係Mona派

打迷宮唔帶泳衣囡囡 玩唔到落去

其實原本嗰啲都唔差

我嫌佢怪盜件衫太密實

Btw queen 出場真係好型

唔中意queen個面具
個cut-in 立繪搞到佢好man咁

常駐軍：
Joker mona fox queen

其實除左主角 杏 龍司 其他人既面具都怪怪地

真成日攬住主角

Fox同noir 都唔差啊

祐介最靚

想買2017年super live既碟，有冇巴打知呢個係得audio定係有得睇埋場live?

2bluray 2cd
咩audio要用bluray?

你又有你嘅道理
咁我放心去馬了

我最鐘意係奧村個設計

玩左足足一個月，83個鐘終於爆機
尾二殿堂獅童已經又大又麻煩打到慶慶地，去到最尾大眾殿堂同邪惡樹直頭想打人
但最終戰個演出我好鍾意，本身躁到仆街既心情都安定番
以下劇透
最後新島冴話要joker自首又躁底多次
雖然明知一定無事但點解次次有屎都係joker食晒
其實我鍾意日常溝女釣魚睇書多d，實在無動力跑多次流程 決定放棄二周目

唔打隱boss唔好同人講爆過機

其實打死都唔認數都係一個 option⋯⋯

雙子都未打爆咩機啊

咪話咗要有joker份口供先可以告獅童

新島冴你自己同我死掂佢。
痴撚線打生打死救撚左個國家你仲要搞鳩我？

反正獅童廢撚左，唔告咪唔告囉。Joker 自己都冇諗過要翻案。

成個怪盜團嘅事又荒唐到唔會有人信。上到庭個官都唔會信你有 Persona 又有隻識講野嘅貓。
咪打死都唔認冇人吹得脹。

直接啲殿堂入面捉過佢一次，信佢有乜咁出奇？
自首除咗告獅童之外仲有想保護自己人，其實怪盜團幾條友一查就知有古怪啦，每次悔改嗰啲人都同佢哋有關，而且joker被人捉過一次，係一個保全家嘅最佳人選

我當然明你講咩啦。
但係班大人係廢 ，我點解要信真島冴？（主要係因為食唔到）
就算唔合作，日本邊條法律入到 Joker 或者怪盜團是但一個人？

當然，如果個設定都係黑警好似香港咁想搞鳩你大把方法咁另計⋯⋯

【Youme cafe荃灣店】
『PERSONA5 THE ANIMATION IN GOOD SMILE X ANIMATE CAFE (operated by Youme cafe)』舉辦決定！

馬拉松

朝聖

終於入手到高卷杏

但係好不幸地...唔覺意整爛左條尾 塞入去個支野
要買AA賿了

上個月我都專登去朝聖

Full body出中文版

Source?

Fb

係咪唔洗玩翻舊版先玩新呢隻？

4 golden 同 4 既分別

希望同步la

日版情人節就出 難啲同步了
希望三四月有得玩

隻bd到左
但我冇software播

點會冇？

有冇免費software播到bd?用potplayer佢播唔到

直接用Ps4咪得

如果可以想放落電話度

Google求其一個player都得啦

請問有邊年嘅live好睇？想買埋啲碟
朋友話2012好睇

有無人去左YOUME CAFE 睇過?

星期六先去完
中左joker同明智
我想要雙葉嫁

我中左joker queen 杏 中哂最中意

打左106 個鐘終於爆機

正呢?

劇情一開始係慢啲 後面快左好多 不過我覺得個尾太長氣打左兩日 差唔多20幾小時先打完

我反而覺得尾鋪得有啲急，個節奏可以鬆啲

始終未係完整版，睇下加強版會唔會好啲

唔可以講係完整版
有加強版唔代表而家果隻係未完成品

明智條線可以寫多少少...

唔好一秒就變奸, 兩句就講完佢身世

我估重製一定會喇
話晒人氣咁高

留名睇又出共犯end

明智真係好受歡迎....

利申對佢無愛

好憎佢

我估結局係話明智其實冇死之後去咗自首所以Joker先放返出嚟

二周目又要跑啲迷宮 就唔想玩

最好玩係同fd過日常升coop

一日殿堂20日溝女

Jack Frost 冰霜傑克 From 老秋
日本好多P5野

果陣係animate 都買左好多p5周邊

黏土fox好靚

成日見到p5天下第一 最近過年買左來玩

垃圾遊戲 搞到我呢幾晚天光先記得訓教

唔好比個POST停 推到出P5R
1001之後繼續開

推到3 月 睇下有咩講

P5Racing

P5Ryuji

年30開左隻game玩，到今日save 個陣已經玩左44個鐘

D 戰鬥畫面好崩................型都變柒

好彩睇埋下面先比分

隔黎post 好多人入手左

但咁少人討論既

爆機前絕對唔入討論 post （尤其連登）是常識吧

隔離POST即係邊個

Ps store 做緊特價呀麻 見好幾個巴打都話買左

你準備定開新post

隻驚出左咁耐, 入post驚劇透
利申: 春節特價買左, 已經玩左45個鐘

好啦 今晚開

推左9個月終於都1001
仲唸返起嗰陣打到邊D位唔識都上黎請教，又好快有人指點